澳門狗 做架兩？ 我想撚狗了

準備屠殺

你食狗屎

@蓋狗